Protopia Foundation занимается созданием технологических продуктов под опен сорс и внедрением их в эксплуатацию

Основной поток создания ценности выглядит так:

1. Бизнес-идея
2. Разработка
3. Тестирование
4. Эксплуатация
5. Обратная связь от пользователей